一間黃既食品公司 改個咩名好呢

小弟嚟緊準備開間黃既公司 做食品海味批發零售生意 依家諗緊個好名 唔知大家有無咩好提議

黃師父

黃景好

如果用，可以分番1％股份比我？

海大富

玩左成年先黎開黃店 水尾啦

黃你海味

黃衛兵

鮮黃

和您煮山珍海味

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦

黃咁咁海味專門店

金到發黃